腎囝過3爆4祝福區 （14）

腎囝final加油牙

屌錯number

屌你老母

渣ga

6

gay佬屌你老母

9

食左comment

12

13

開果個拉

腎囝係邊個牙

決定畀個代號我想溝嗰條友叫 B

你個身入面 每人刀有2個-.-"

我咪B❤

+1

貢多= =

你地開，染咗唔敢開post

此b不同彼b啊

將功補果，快d開

系牙 可以賣一個出去= =

巧

染左青頭

蝌大+1分

晚晚貢樣r街出都5是辦法
真係要搵啲嘢做下

pish

用泥個牙-.-"

on9
咖哩魚屌打

就依個啦

有毛人試果喉嚨椗生非滋

揀左major未

毛左蟲蟲打氣區wor

下個加返囉

一個成日食咖哩魚ge人趕泥句真系好冇說服力。。

未掂到喉嚨椗已經想嘔

😐😐

揀唔到搵食major=quit得

救命牙

潛蟲唔係諗住唔讀咩？

CS唔係話多人揀咩
入大電跟鏗哥搵食囉

唔讀polyhd啫-,-

ust間m記

咁能早

poly真係最快final最快派grade

我6月中先出 京。。。

Ust間m記

好似話space出名遲放grade間接難穩學校

難就唔會有能多人走到後門啦

Hsu Asia studies

但係你又唔玩jupas
已經把心一橫hkcc?

傻子先入泥

恒生管理大學

咁佢而家quit hd啫
放榜英文有3咪玩jupas囉
冇咪讀hkcc😂

太空人扮痕大囝。。

我6月25出 按照多數早1 2個星期偷跑 啫係都要等到6月中

做乜笑人
嘉靖口德分-10

今年緊係玩
下年唔玩啫

吹牙

HSMU

。。。已有hsu offer了 唔好提子我

-10

你上個sen 3.8?

連登之光

我挽你老母

關尔撚事牙

佢好似卜咗你

quit game?
yes

屌你老母答你就答啦

系牙点牙

關你鬼事

打錯字

睇下弱智係咪都過到3.6

強制參加，毛得退出

金尔一定系弱智

都話英文4 jupas冇offer嗰啲唔使點讀都爆4

有毛咁勁牙，咁你唔泥讀?

幫禾扣刀負無限

engine唔關英文事-,-

你真係好on9

一切跟規矩辦事

珍牙c打

都係派龜多

眼殘就關事啦

On9得過你條傻仔

講得好

完🚬

屌奶星唒銀時啲bio科背到狗噉先有A

-20

一大仔

hkcc engine世界第一

所以唔讀哂銀時

背嘢=on9

On9到英文一定有3😢😢

on9到數學得2

佢tgorn_bot

好撚多回覆唔見咗

我有佢tg
100蚊放比你

不了不了

玩單機版連登啦你

先知

50

宜家幾分牙

😒😒

-100

5g

威

詳情系咩

我輸

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響，我的心情是否受到影響

你們的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦

無聊牙

哈哈拉拉你條垃圾毒撚推撚完我啲po未?

你的大概是我一切都說是我一切都說是我們的大利潤率的工作站的文或是不然就知道歉我一切都是不出來時間表示出現在是我覺得很多少人士林區的大神奇蹟式的話題一轉眼間看來看去買

100-20-20-10-20-10-20-20-20-10-10-20-20

好想玩玩了

潛水的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

好撚毒

計撚錯牙
最尾有3個-20

5緊要拉，總之=-100就得

弱智嘅寫到條式出嚟仲想點-3-

垃圾記錄員

真牙

懷疑尔鳩做禾個分

合拉尒系米a0青頭

系，吹牙

d/dx(口德分）

柒少陣啦 😂😂睇到好尷尬。。

祝你早日生性病長命百歲
不過青頭嚟講要生性病都有啲難度嘅😂

a+b=c(口德分)

up乜勁

方程式of口德分

prepare eat rice tooth

我中意d撚左佢牙，吹牙

so hungry tooth

駁吾刀牙

油頭毒撚宅在家中邊對著電腦屏幕的卡通人物打丁邊幻想自己億萬身家 囡囡多不勝數

系-.-

完全吾識linear algebra，等炒

活用英文+10

系你老母牙

麥泥-.-

吾加多d牙

數神

My fd ditch dllm

死5p囝

尼句珍

人生攻擊-20

攻擊

毒撚

-5

入你老母嗰個

含完鹽水好似好左少少。。

照下塊鏡先啦社會垃圾

<0 for x∈R

ching

m2 5*都搞唔掂是咪on9

口德分-100

都仲多分過你

-.- 有冇讀啲有趣嘅cc

係咪同m2差唔多

我9龍灣港大上堂-.-"

=0.00000000000000000000000000001

叫春

You better know what is <0
retarded ching

數渣

any c打help me tooth

冇A range咩

F硬

On9

尔宙on9牙

吾想溫fluid mech牙

橙牙

同區

你住KLB定太空人

我係C打 but dont want to help toxic penis-,-"

假c打
咁梨證明梨系珍c

有丁c打-,-

講完又5信-,-" 成個po d人刀g我係c打啦

證據

自由斟啲菌多撚到

問4碎青米得

是旦拉

細蚊仔先飲自由汁。。。

影隻手黎睇下

禾系牙

手寫會員名+number

真，女廁見過

女囝吾系成日上連登

唉佢地又5信我
明明我地成日磨豆腐。。。

某g成日上

吾信牙

唉

霞青

好嬲牙 偷影禾

Tell me why I can get no relief
Wonderin' when they'll come for me
A paranoid man makes paranoid plans
I do what I can, but it's out of my hands
Strugglin' just to find my peace

post媽龍隻新碟正到。。。

我今晚一定屌撚死你 你洗定屎眼

做人無意義了

賢jai

劍橋大學

做乜咁唔高興

+靖示意圖:

Poly grad 左, klb返工

來尋覓快樂 他等你等你去搜索
四圍遊覽襯還有知覺 遊樂場藏在日常忘掉角落

（Showed Blocked User - 劍劍劍劍橋大學）

牙腎

我都係klb返學同返工

然然好小氣

#metoo

返咩工 我估我同你同一間公司

ama pg

介紹你識我以後唔使上嚟9up了
佢劏咗我都似

講下刀信

hsu

屍屍n賤

hsmc

我有男朋友拉88

juno幾撚時先肯開演唱會啊屌
雖然佢唱live好撚屎

trans physics

哈拉青諗住遲d落地盤 打code定整街燈?

physics巧渣

我強項
自問有能力5**

唔入civil喇

哈哈啦啦ching

audit囝

ok la

cs會易d咩

訓到岩岩先起身
又夠鍾溫書了...

我都想讀cs

去馬啦

Insur
好多IT野

想做it9❤

和尚寺Apply math..

精算?

雞蟲啱啱過完母親節都仲要煩住伯母真不孝

啫係電機定cs出路好

Hi

喺klb邊到

吃到5g有咩好吃到學校附近

入三大讀哂銀時好過

cs

吃G

岩岩食完放題🚬

小妹畀男朋友鬧死-.-"

我有d興趣
但我唔記得哂ict野

5想同啲自私吃嘅人講嘢

吊我都想食。。。

個陣有齊ict phy m2先讀大電，最大機率升番degree
本身都諗civil

去緊唱k 紅生好啲定neway好啲

留左條菜比你，係褲袋

識波

我係腎仔

skype

咩咗supreme袋出街 啲女望到濕能哂

去到同你skype-3-

我著開levis

Science有咩咁好

探討世間奧秘

係,但未必繼續做,諗住做補習算

Mega扑果邊..

招人八月去南非

各位手足機會泥拉！！！

重點:有得同絲打去

肥妹死港女

why

有丁c打

有興趣啫

毒撚死人

你牙

😂😂😂橙

尔牙

去完grad trip就冇

中學都有grad trip咩

威過威士忌

有冇搞錯
去左邊?

橙

冇嘢食

而家d中學生真係富貴

電機bb 其實做機師係唔係你由細到大既夢想

電雞問尔嬲原距味

未牙
屌你老母

關我麥事

跟aiesec去好過 又平又正

成日話識人好過識字，但係有冇諗過你唔識字根本冇可能識人

尔系傳聲

。。。
屌你老母

有時寧願行去淘大

👎👎👎

幫尔問搞到禾比距鬧埋一份

麥泥😂😂

去追夢啦，唔好比自己後悔

系

...廢左d wor電機B

其實都係去見識下玩下姐

電雞前晚話琴晚陪我挽pubg-.-

你自己5記得?

你去美國可唔可以考到機師牌

唔怕話埋你知
我上個sem係aiesec莊員
其實你起下我底就知我講過

巴打做咩係咁水電機B做機師

G

做機師聽講好難

其實唔難

做架兩

問下jeh

有毛人挽pubg mobile

人工同競爭難度成正比

見習機師已經4皮野

再加埋機師光環可以係咁屌空姐

劉青有冇報grad din

由

人生winner

你中學完左有咩感想

毛

做精算仲好啦
考下試又升人工

佢話過呢個係佢夢想

蟲蟲你有毛精算惹想g，色人精算grad

入5刀

讀stat可以點入行

符合medical requirement、又唔等錢洗嘅，grad咗咪試下報cadet programme囉。就算最後唔得都叫做試過

入麥行

-.-就甘問你條問題?

入中大讀STAT
STREAM揀risk management
再轉transfer 去精算
識人咁做

距話自己孝左d精算試先 之後報intern做

望下堆proof同analysis都覺得頭痛

考左大半唔做又真係哂左
但發現同本身ff會做既野有好大落差

果d試自己考就得
Pass左幾份卷去做intern
有埋工作經驗基本上就可以正式入行

人如果無夢想 同條鹹魚有咩分別

Pish

正有此意

好呀

做禾c弟

幾好玩呀

大盒行過去遠到仆街喎

滴蠟👎

或者考慮下馬會...
insur比較難搵到有趣既地方

你一定知我講乜啦

其實做咩多

英文問題唔難克服既
我覺得你20歲真係要去追夢，唔係老左會後悔

cc牙

奶腳

輪吾刀禾

搵葉劉

其實我對engine冇咩興趣
最多叫唔反感

個班mk仔臭雞都係玩多架啦
你入hku佢地asso grad

thx已射

我隻手都靚過佢

你係咪男人黎

靚過佢咋喎
正常人都靚過佢啦
你估個個隻手都好似你啲毒撚咁又長指甲隻肥又黑?

點解做人做到我咁失敗

我可以屌你屎眼

佢比你嚇走左

笑能死

如果你係女仔就一皇兩后

佢活係自己既ff世界
Poor guy living in his imaginary world

毒撚手

佢tg我話比你嚇親

hku engine有冇女？

bb你好膠,我好想同你做愛❤

哈哈啦啦的邏輯世界

小心佢吊到你硬左。。。

真c,成同霞b咩咩

真c

指剪太短

睇睇下
又唔似女人手指

睇咁耐

射左兩次了

貢快-,-

5識野

火炭麗琪

你好叻喎

肥佬

可愛路線

1q1000k?

呢句真🤤🤤

屯門窮撚比得起

149 80kg 次次抱起隻手都就斷咁
利申 132 34kg

你final完左未

hoball

20

聽日然牙

過住拉柒頭

20q 1000?

同同事食黎食完三篤屁...
局住去第2到搵食

典解公主叫劉濤

你老母個名泥

搶爛市

做男人做到你咁覺唔覺得自己好羞家

1q20🚬

連登仔成日鬧嘅港女 咪就係上面件毒撚做成

用電腦run program對下number
寫下code 暫時唔覺有apply過學d野

有冇試過自己整個model出黎做forecasting

係男人手指啦

second degree可以讀mbbs
應該好多人讀

睇手指都知係男定女 連登神探

model用番佢本身既,應該無得自己再寫
最多係因應情況改下d factor aim run得準d

估到d

D手指你老豆架不孝子😒😒

ff完未

我係你老豆呀傻仔

你問下你樓上果個先拉

連登冇女人

係

收嗲啦

哈啦清話哂都工程師
做咩對公主咁迷戀

你講乜

毒撚嚟講佢都算極品

港大冇女 ？

你老母男人嚟咁慘

同佢結婚啦
話哂未來工程C
專業人士

因為engine真係冇女

可能輻射樣 冇女埋身

喺連登都咁chur，平時應該係啲每10分鐘問條女做緊乜 每張ig限時都回覆嘅on9仔嚟。。同呢啲人結婚真係不敢想像

你係咪aiesec㗎

Aiesec咁多department
我點知你講乜

識件毒撚 張張ig限時都會覆埋晒啲"lol" "wow" 之後問佢做乜 佢話覺得張相好好笑喎😂😂😂

咁唯有入city會計了

尔自己吾系

唔係喎sorry
不過我話唔係你都會話係架啦 問嚟托?

Wow
lol😂

冇相覆乜鳩，0.5/10

比真圖米信尔lor

哈拉囝，一係咁啦，你唔再推我啲po嘅話，我考慮下同你傾下計

180 中上樣？

覆下都唔得

你唔自貼?

你好似上面條on9咁chur嘅話，應該成世都冇女。。。

哈拉清我建議你自貼樣上黎
話唔定公主即刻留tg比你

自爆左la，洗咩自貼

泥個珍😏😏

賢囝

駁5島-.-

200個負皮

唔應嘅意思即係唔deal啦係咪?

垃圾，吾城打手屌打你拉

中二病毒撚

唔想同你玩呀明唔撚明呀
一係deal一係唔deal 連咁簡單嘅野都答唔到?

下 答完deal同我傾計好失禮你?

Kongu工程:
牙布=
哈拉=

乖拉-.-

四碎=

果然係一大
24分都係讀engine

四碎青 英文5**入（4年加埋）

後門入^^

Kongu工程:
牙布=
四碎=
哈拉=嘉靖=

Kongu工程:
牙布=
四碎=
嘉靖=
哈拉=

依個真
牙布

你的朋友就是牙布

話說我部腦冇事啦
原來係聲卡驅動問題

雞黎

但我26分
唉

聽唔少24分英文3入唔到hku engine

25應該入到
因為我個fd黎

me

睇錯

你係新鏗哥

我英文就5**,唔知各位幾多🚬

係啦
暗pen

我英文有5(2018+2017)

no la.鏗哥太屈-,-

polyhd爆3.6好撚勁
我識既都係得2個做到

吃不到的葡萄是酸的

講到自己食到咁

咁老定

但我呢邊係ee

珍

我覺得都係難
雖然ee有4個math同2個phy比你依類理科人屈機
但都有好多yr2/3野讀

吾小心填左form
不過都入吾刀

係hku24分係最廢個d,係hd asso 24分係最勁個幾丁,一拉curve就知咩事

就咁睇嘉靖讀既話
asso係好撚易

yes

hkcc

好撚難

Asso BBA
Btw 商科要過3係基本 就算degree都係咁講
Asso讀商要升返八大商科degree唔過3.6都應該唔使諗
識fd asso商科爆4/近4先上得返city account
Asso商科升三大bba真係唔知幾多

Asso要上到三大bba
應該都要靠dse英文/ielts考得好先會有offer

仲要少位
Hku ef af夾埋好似收唔到40個

asso一定讀n賤

哦

有40知咪算多
一年jupas直入個堆人都唔夠100個

係呀
所以商科asso真係唔抵讀

咁文社科

如果係你會點

識fd dse十幾分讀city asso英文
Gpa 3.5上返city degree英文
但係佢dse eng level 5, ielts 7.5

希望哈啦清唔係個d狗眼看人低既港大仔

角唔角啲人10點之後出街都係mk人木

仔

甘冇野講了 再見

好能悶

爆房啦

又爆TT

好緊火牙
Lol打咗3次bo5都上5到大師

禾都想上一次

嬲能屎我

2年前我玩到金牌only

禾英文應該得4😢😢

有4好勁

自問有能力5**

而家挽pubg，禾同電雞都挽，有毛人挽

John牙

我要早d訓牙
日日5點先訓實死

+油

想貼丁圖。。。

貼完英文拎4 兩年加埋

我硬了

拳頭

唔貼兩年加埋5 ok?

唔貼就憑你真正實力拎咩龜

好撚想貼呀

羅清喺架車度冇人發現

係你嘅就點都係你嘅

一陣再玩

羅清死仆街

梳牙，岩岩係咁crash，驚都入唔返

羅仔仲挽5挽

不了，溫多陣c訓了，天日再挽

溫c

-100000

好想英文有3🚬🚬

加油

-1000000000

+10

要是我旁邊有你 誰害怕世界末日
跟你天堂接吻 還是與你跌落十八層

近排最鍾意聽嘅單春歌

-18

唔小心貼咗丁圖
龍籽5好打丁打到虛脫

打下嘢又扣分

。。。
霞仔口德分-9999999999999

Day15了 cg已經丁到厭咗

+18

亂扣分-1000

尊重下我女神好喎

勇於挑戰+10

講大話
-10000

臭雞

-999999999999999999999
直接離場

You such a retard

呢句真

Oh you know nothing but just counting my moral marks

32分淪落到讀engine，興趣？

禾淨系知你負數=英文2

你英文有5（2017+2018+2019+2020）

訓教啦屌

32分又點會係"淪落"呢- -
清中文唔多掂

你樓下條友口德分幾多?

起唔到身就

你假膠？

32分讀n展=型

我想2點訓到

？？

係“淪落”

17分讀engine=型到盡頭便是7
32分讀engine=7到盡頭沒得型

我已經係day0

lm睇牙布屌鳩你

牙步：我乃engine第一型男（吉澤）

控制唔到自己嘅男人係辣殺

利申返day15了

女人呢

你都沒J ge

i are an most weakest men

You am an goodest fuckers

is of 5** level english

開始覺得打飛機好無謂了🚬
打完個人又攰又冇精神
為咗嗰幾分鐘嘅快感好唔抵🚬
已看破紅塵

the fake dragon can get lv2 in DSE English Subject

毛興趣知🚬

結果講完之後想起靚女同學就立刻j了

其實都係
好想做到冇慾望既境界

即刻call出嚟扑嘢就有

有辦法，想知再講

初初一星期最難捱
我而家冇咩心癮了🚬

你好性福啊

141可以解決到你的慾望

唔想知
bye

岩岩第一次單排34/100😂😂😂

我d牙係無辜架。。。

廢物

系牙

係，勁得你少少咋

You fucking sucks

柒少陣 用麥英文牙

you sucks,they suckes.You fuckes,they fucks

9龍灣大把sp^^

求介紹

有冇青同我一樣唔鍾意食啲好甜嘅嘢 但又成日好想食甜嘢
好屎忽鬼

麥泥

甘你咪食啲冇甘甜嘅甜惹囉-.-

你又知

？？？

窮人生仔正仆街

唔好比佢熄冷氣就得

瞓咗控制唔到

呀哥好似唔洗訓咁

完sem既朝早連交完fyp既朝早10%快感刀冇

4青挽5挽pubg

我天生柏金遜末期
之前玩過,瞄極都瞄唔到人,場場跑馬拉松做外賣仔
而家有槍game恐懼症

一齊挽米得- -

挽左兩場刀系第2名- -

边个系肾仔

不能說的咪咪

要同fd玩先會食到🐔。。

食到雞有咩獎

杯葛禾
禾吾同你地挽拉

去邊到賣補習碌屎好

又做咗一日廢青 人生冇22了

佢閂完再瞓啊屌

xxxxx

太鼻屎了 没有时间留意“时事”

港大仔真牛逼

毛，有啲金幣exp甘

-.-

銀行咁多錢，你唔入去掃地

伯母係哈薩克人?

去到astana?

中亞人好睇咩

影幾張阿拉木圖機場既相睇下

對電雞冇圖表示好失望👎🏻👎🏻👎🏻

完sen

龍囝今個SEM放龜有D科 F左 GPA 0.00

想返pt 有冇好介紹-3-

ptgf

-4.00

俄妹都有分斯拉夫人，韃靼人同中亞血統

都唔能讀了

第三世界 不了

人生好苦
苦到好似藥咁

發展中國家係咁架啦

人生=好似食一世藥
但最後都會死

霞仔個機電uncle系血緣上嘅uncle定系親戚啲朋友泥

5答

求包養

我要你包養就真

你讀EE就fat fat啦

好苦...

系。。。點解我ge人生會咁

曾愛惜的總要放手 難接手的又來等候

我既人生都好苦

屎5屎甘串牙-.-

禾發現禾應該喉嚨發炎，紅紅腫腫甘

電機寶寶好耐無搵我
佢係咪比咗綠帽我

明明我已昨夜無間踏著面前路
夢想中的彼岸為何還未到...

我不死也為活得好

佢去烏黑蘭搵女人牙

龍仔
我呢排衰野真係接二連三咁黎...
唉好能辛苦...

你又靚仔又勁又讀城大
我=💩

Me=

邊個同你講我靚仔同勁...
唉呢排我發生太多事
唔講了

-`老c金曰叫禾地諗下中4讀咩科好;;;;
有冇戈戈有巧提2

青你應該係諗同邊條女拍拖好啦

屎片牙

禾又矛叫過你真名 又矛笑過你自爆都叫我讀屎片-.-""

我屌organic chem老母

溫c拉7頭

挽下姐

5巧嬲-3-"
ks做廢青都好辛苦

我今日都息𨋢左 不過訓完冇乜野

未訓醒就息 咩料
焗都焗死

d女自以為女神真係頂唔順

加咗你了

我淨系想加4碎b tg

5要其他毒撚

我想加腎囝tg

5洗溫c

溫完一課了

Bb好波

我tg:xijinping

習大大

淨2個好能老尷

搵5到你喎😂😂

叫小習就ok❤

唉但是好想出街

習b

不安

🚬

仆街搵5到工tim,send 完d email冇回應,聽日要出去行番轉

報左公安，有咩遺言可以趕定仙

未京過,平籽我fd來,由細玩到大

搵咗啲咩

乜都有d

屌聽晚要出街先得 成日屈喺屋企驚自閉

Ptbf?

Rip

ptgf-_-

禾米平籽-.-"
5巧大京小怪ok!

禾系伱ftgf

有咩留反同個宮趕-.-

1Q點計
我要搵人發洩下

禾好似x桃線發炎，，gg

系,我係人證

20,但唔接毒能- -

入黎city睇13e
平靚正

禾吾系毒能-.-

麥大學d e生甘open，街外人刀有得體症😱

可5可以草幾粒白色珍珠拎個盒裝住賣比我,高價收

禾體個喉嚨紅紅腫腫，好似毛珍珠ga😂😂😂

唔係 要學生證
到時黎就搵我

冇真g發炎有咩意2

尼句珍 冇得聞真g冇22

搵5到工咪做費青🚬🚬

打左幾日機都悶悶地

陪我出街

Day 15 感覺良好

試下突登睇下J圖
咁都忍到實戒到

做咩要辛苦自己

呢排貢熱連飯都5想出街食

要錢不了

麥係珍珠。。。飛滋就有粒 喺喉嚨椗

15日咪仲辛苦

話說又就黎1001

羅青挽5挽牙

岩牙😂😂
戒丁本身都係辛苦自己

出夜街-.-"

過咗頭一星期就唔辛苦

標題:虫虫加油(15)

唔想個樣咁頹咁冇精神啫

哇屌

大家唔好quote

$13蚊都嫌貴

Show blocked user - 讀撚死人

好核突

咪係

Show blocked user - 垃圾audit囝

對唔住我quote左
唔好扑我

Wa，甘撚平😂😂😂

典知大學啲獸醫甘平架

唔係點叫13醫

睇縮圖右冇乜惹😂😂😂

勁

1001